iOS 14 Beta 1 測試銀行Apps

iPhone 11 Pro
Citibank - 正常
恒生- 正常
HSBC - 正常
MONZO - 正常
Starling Bank - 彈 App
TransferWise - 正常
PayMe - 正常

八達通用唔用到？

Yes, OK ar